---
title: Digitaliseringsministern - Så ska Sverige göra comeback som IT-nation
date: 2016-09-08
subtitle: IT-ministern har blivit till en digitaliseringsminister
tags: [artiklar]
---

### Computer Sweden: Digitaliseringsministern - Så ska Sverige göra comeback som it-nation
Computer Sweden: Digitaliseringsministern - Så ska Sverige göra comeback som it-nation
IT-ministern har blivit till en digitaliseringsminister. Och i höst lägger Peter Eriksson kraften på att ta fram en övergripande strategi för att Sverige inte ska hamna på efterkälken.

Läs mer i artikel från Idg: https://computersweden.idg.se/2.2683/1.664887/ministern-sverige-comeback-it-nation?utm_source=dmdelivery&utm_medium=email&utm_content=Nye%20ministern%3A%20S%C3%A5%20ska%20Sverige&utm_campaign=CS%20Veckans%20b%C3%A4sta%202016-09-09%201
